屌部iphone7俾老婆用到殘撚曬

個假touch死左
差電尾插鬆撚左
舊電兩年到剩返80%
所以啲人話咩女士用開真係笑左

想問下去apple度搞佢係咪通常會話整返都曬藥費叫你買部翻新機？成二千幾三千抵唔抵屌其實

換埋個老婆佢

塞閪入水係咁上下啦

買親電子野係條女出黎交收或者話係女人用機九成中伏

啲女人求其用又冇常識

假touch 講緊個home 制？
點先可以整壞

係囉
Between兩年有80%其實正常 apple都咁講

唔知
冇返反應

冇曬反應

我自用兩年多 冇跌過
但係個叉電都係虧虧地 要係咁插黎插去先叉到

XR

唔通女人真係容易用壞電話
男友送左部手機比我
一年唔夠就跌爆左mon
然後換左ip xs max
宜家好驚又跌爆佢
利申 戴曬四角氣墊套 已跌一次

你都屌到佢殘撚晒啦
咁撚計較既

女權駁唔到

我都試過係咁
後尾睇清楚係個插位入面積咗好多塵，撩返出嚟清咗佢就冇事了⋯⋯

你老婆都俾你用到殘啦